(集思廣益)如何改善懶惰？

我可以懶到一早起身到下午都唔落街食or煮野食
太凍費時沖涼
有咩方法可以改善

有冇目標？

有得懶ge時候懶下無所謂啦

有，但係太懶成日都聽日先

做個時間表比自己，唔好比自己hea 哂d時間。

我係咪真心左

懶到自己都覺得浪費緊青春

我有目標但係太懶，冇動力

噉你都好廢下
利申冇目標 隨便屌

係啊我都覺啊屌 點搞好啊

咩目標先

唔好無時無刻掛住上連登？

轉黑白mon電話
cut左屋企wifi
識個唔懶既朋友
寫努力係個紅頭巾度，戴住佢去自修室，比人望。
比錢屋企人或朋友，然後講自己既目標，幾時達成。成功達到可以攞番d錢，失敗比佢沒收。

咁應該無得救，心態都唔肯改，早d抖

想懶嘅時候用盡用力迫自己唔好咁懶係唯一方法
就算有咩計劃都無咩用
日日放工就想返屋企攤上床
一諗到咁就攤左5個鐘 不如去做運動
做運動兩個鐘 都仲有三個鐘攤床
就迫自己去做
依家心情特別差都會比自己懶下

學結他，學滑板，早少少訓

好少上啦

上面個幾項
但下面個樣可以試下

心態冇得轉變？

暫時未洗返工住，讀緊書
講得好岩。。

我都極懶 但又要做野
依家想租個office 住埋係入面
咁就唔駛出門口就做到野